/* 
  Localizable.strings
  Bookmark

  Created by heerucan on 2023/01/29.
  
*/

// 홈
"Home" = "홈";
"new" = "새책방";
"old" = "헌책방";


// 책갈피
"Bookmark" = "책갈피";
"Writing" = "글 한 줄"
"Book" = "책 한 권"



// 설정
"Settings" = "설정";
"Contact Us" = "문의하기";
"Review" = "리뷰 남기기";
"About Bookmark" = "책갈피 소개";

// 상세
"Store Type" = "책방 타입";
"Address" = "책방 주소";
"Phone" = "전화번호";
"URL" = "홈페이지";
"SNS" = "SNS";
"The way to go to the bookstore" = "책방에 가는 방법은";
"BookmarkWriting" = "책갈피 꽂아두기";
"Copied to clipboard" = "클립보드에 책방 주소가 복사됐어요!";
"Please select an app" = "앱을 선택하세요";
"NaverMap" = "네이버맵으로 이동";
"KakaoMap" = "카카오맵으로 이동";
"GoogleMap" = "구글맵으로 이동";



// 글쓰기
"BookmarkWriting" = "책갈피 꽂아두기";
"Bookmark the heart-warming sentence" = "공감 가는 글을 꽂아두세요";
"Bookmark the book you want" = "갖고 싶은 책 한 권을 꽂아두세요";
"You can't modify the image later." = "이미지는 추후 수정하실 수 없어요.";
"The title of the book is not required :)" = "책 제목은 필수가 아니에요 :)";

"Camera/Photo" = "갤러리/카메라 접근";
"Camera" = "카메라 촬영";
"Photo" = "갤러리 선택";

"Done" = "완료";


// 검색
"Please search the bookstore" = "책방을 검색해주세요";
"Total" = "검색 결과";


// 팝업창

"Are you going out without completing it?" = "완료하지 않고 나갈 건가요?";
"Your bookmarks will not be saved!" = "기록한 책갈피는 저장되지 않아요!";

"I want to" = "꽂은 책갈피를";
"share" = "공유하기";
"edit" = "수정하기";
"delete" = "삭제하기";
"cancel" = "취소";
"ok" = "확인";
"Bookmark What?" = "어떤 책갈피를 꽂아두실 건가요?";
"a piece of writing" = "글 한 줄";
"a book" = "책 한 권";
